[攬炒巴入] 希望約翰連儂嘅披頭四隊友支持義士

各位，香港連儂牆真係好成功，我諗如果John Lennon仲在生嘅話會想講幾句。
佢嘅老band友、老朋友，例如Ringo Starr, Paul McCartney仲在世。
我覺得可以鼓勵兩老俾啲意見，支持下香港義士，令全世界Beatles迷做到we connect!!!

好多老人家都鍾意Beatles
如果成功爭取，好有機會爭取到國際版面之餘仲感化到部分藍絲

求攬炒巴入！！！

推！

求幫推
信件正在準備

天佑香港

求推出國際娛樂！

竟然無人留言 Roger Taylor撐你

push